\documentclass[9pt,a4paper]{article} %Definim tipul documentului
%utilizam bibliotecile necesare
\usepackage{amsfonts,amsmath,amsthm} %Biblioteci pentru fonturi si matematica
\usepackage[utf8x]{inputenc} %Biblioteca pentru diacritice
\usepackage{indentfirst}
\usepackage{multirow}
\usepackage{graphics}
\usepackage[table]{xcolor}
\newtheorem{teorema}{Teorema}
\newtheorem{prop}{Propozi\c tia}
\renewcommand{\proofname}{Demonstra\c Tie}

\title{\bf Laborator 2} %Titlul documentului

\date{October 15, 2020}

\begin{document}
	\maketitle
	
\section*{Tabel 1}
\begin{minipage}{10cm}
	\begin{tabular}{|c|l|l|}
		\hline
		\multirow{4}{*}{Sisteme de formatare \footnote{Toate sistemele listate se bazeaz\u a pe comenzi}} & Scribe & VMS, UNIX\\
		\cline{2-3}
		& \TeX & VMS, UNIX\\
		\cline{2-3}
		& \LaTeX & VMS, UNIX\\
		\cline{2-3}
		& troff & UNIX\\
		\hline
		\multirow{4}{*}{Sisteme de procesare\footnote{Toate sistemele listate se bazeaz\u a pe meniuri}} & WordStar & MSDOS\\
		\cline{2-3}
		& Word Perfect & MSDOS, Macintosh\\
		\cline{2-3}
		& MS Word & MSDOS, Macintosh\\
		\cline{2-3}
		& MacWhite & Macintosh\\
		\hline
	\end{tabular}
\end{minipage}

\section*{Tabel 2}
\begin{tabular}{l l r}
	\hline
	\multicolumn{2}{c}{\bf Articol} & \\
	\cline{1-2}
	\bf Animal & \bf Descriere & \bf Pre\c t(\$) \\
	\hline
	Gnat & per gram & 13.65 \\
	& la bucat\u a & 0.01 \\
	Gnu & la bax & 92.50 \\
	Emu & la bax & 33.33 \\
	Armadillo & congelat & 8.99 \\
	\hline
\end{tabular}

\section*{Tabel 3}
\begin{tabular}{|c|c|c|}
	\hline
	\bf Cursuri & \multicolumn{2}{c|}{\bf Tip} \\ 
	\cline{2-3}
	\bf Seminarii & \multirow{2}{*}{Obligatoriu} & \multirow{2}{*}{Op\c tional} \\ 
	\bf Laboratoare && \\
	\hline
	\hline
	\bf Num\u ar ore & \multicolumn{2}{c|}{30} \\
	\hline
\end{tabular}

\section*{Exemplu tabel colorat}
\resizebox{5cm}{1.5cm}
{ \begin{tabular}{|c|c|c|} \hline
		2 & \multicolumn{2}{c|}{Variante} \\
		\cline{2-3}
		\cellcolor{red}456 & \cellcolor{yellow}ABC &\cellcolor{yellow}CDE \\ \cellcolor{red}0000 &\cellcolor{yellow} &\cellcolor{yellow}\\
		\hline \hline
		\rowcolor{pink} 1111 & \multicolumn{2}{c|}{ABCDE} \\
		\hline
	\end{tabular}
}

\section*{Tabel 4}
\begin{tabular}{ccccc}
	\hline
	\rowcolor{yellow} & x & y & w & z \\
	\hline
	\multicolumn{1}{c|}{variable1} & \multicolumn{1}{c|}{a} & \multicolumn{1}{c|}{b} & \multicolumn{1}{c|}{c} & \multicolumn{1}{c}{d} \\
	\multicolumn{1}{c|}{variable2} & \multicolumn{1}{c|}{a} & \multicolumn{1}{c|}{b} & \multicolumn{1}{c|}{c} & \multicolumn{1}{c}{d} \\
	\hline
\end{tabular}

\section*{Tabel 5}
\begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|c|}
	\hline
	\multicolumn{2}{|c|}{\cellcolor{yellow}} & \multicolumn{4}{c|}{\bf Rank} & \multirow{2}{*}{\bf Total} \\
	\cline{3-6}
	\multicolumn{2}{|c|}{\cellcolor{yellow}} & A & B & C & Other & \\
	\hline
	\multirow{2}{*}{\bf Type} & type1 & 10 & 21 & 6 & 3 & 40 \\
	\cline{2-7}
	& type1 & 10 & 21 & 6 & 3 & 40 \\
	\hline
	\multicolumn{2}{|c|}{\bf Total} & 18 & 35 & 11 & 5 & 69 \\
	\hline
\end{tabular}

\section*{Tabel 6}
\begin{tabular}{|c|c|c|}
	\hline
	\multicolumn{3}{|c|}{\bf Componen\c ta echipei} \\
	\hline
	\rowcolor{orange} \bf Portar & PT & Paul Robinson \\
	\hline
	\multirow{4}{*}{\bf Funda\c si} & FS & Lucus Radebe \\
	& FC & Michael Dubbery \\
	& FC & Dominic Matteo \\
	& FD & Didier Domi \\
	\hline
	\rowcolor{gray} & MC & David Batty \\
 	\rowcolor{gray} \bf Mijloca\c si & MC & Eirik Bakke \\
	\rowcolor{gray} & MC & Jody Morris \\
	\hline
	\bf \^Inainta\c si & IN & Jamie McMaster \\
	\hline
	\multirow{2}{*}{\bf Om de gol} & OG & Alan Smith \\
	& OG & Mark Viduca \\
	\hline
	
\end{tabular}

\end{document}